陳雲：加泰集會搞手不打自招。這群人就是多數人的暴政。

陳雲：不打自招。這群人就是多數人的暴政。以為這麼多人支持加泰獨立，就是做對了。
六、七年前，我反對支聯會的民主中國六四晚會賣港邪壇，也只是我一個人反對啊。後來整群學生會反對。當年他們為什麼又跟隨陳雲，退出六四支聯會晚會呢？
當年我告訴他們六四晚會的問題，他們聽從，學生會至今仍未返回維園支聯會六四賣港邪壇。
現在我告訴他們加泰獨立運動領袖試圖收取中共110億歐元貸款，以建立加泰獨立之後的中央銀行，加泰人在運動之中高舉中共國旗及共黨旗號。香港這群人卻如常聲援或出席加泰獨立集會，這群人不是支持中共，又是什麼？

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

陳雲又無食藥，拉

冇佢份搞就必定反對

自己恃著水泥隊人多 (其實都唔多，只係24小時都得閒既煩膠) 係度帶風向，仲ban鳩人idea就唔叫多數人暴政

國 師 陳 雲

有冇sources？

收皮啦國師

樓主同陳云幾時寂滅？

一條支線講咁撚耐，唔知仲以為主線來

沙田you
文匯大公專員

私怨
拉

陳雲同志跳舞做小丑
獻唱中央真可愛

自拉十連
1

自拉十連
2

黃毓民：你陳雲幾深惡痛絕港獨都好，冇計架，我預測，本土派正宗論述，城邦論會被邊緣化，你D人不知不覺

自拉十連
3

黃毓民：正邪唔係咁樣分架，呀國師！

我唔知你（陳雲）研究左香港政治發展研究左幾多，我係幾十年，親身參與

黃毓民：你陳雲話會絕對獲得北京接納，我絕對不同意你陳雲

黃毓民：我有乜負你陳雲呀，你D雲粉話我知呀，講兩句唔o岩聽，你班雲粉就語無倫次

黃毓民：我袋錢落你班雲粉個袋呀，你班Seven Head搞事，手又震，腳又震，打飛機就叻

黃毓民 毓民踩場 170508 ep889 p2 of 3 駁陳雲Facebook 指北京會接納立法會內閣提名特首之言論

加泰獨立陣營入邊既極左翼成員舉共產旗，同香港人反中共，兩個context完全唔同。相同既係大家都對抗警暴。
陳雲無可能唔識，故意撈埋一齊，係人都知你私怨行頭啦

事實係如果真係獨立左，完全就係靠紅色資本建國真係唔知好事定唔好事

陳雲連內容農場嘅假新聞都當真

陳雲：華人吃麥當勞，白人笑你們白痴。

陳雲：近代的華人，被滿清政府的異族統治取消了文化主體和族群主體，不論在大陸、香港、台灣或海外，都是糊糊塗塗地活着，以為否定自己的傳統文化與民族認同之後，總有好的異族主人照顧自己，從大陸的滿清王朝、香港的港英政府、台灣的日治政府、馬來亞舊日的英治政府、美加的白人政府，好多華人都是混日子，自己私下求社會階梯上進，卻不求民族的上進。

一旦世界向右轉，西方返回建國初年的傳統與民族，華人就陷入黑暗的自我否定之中，上天信仰沒有了、《四書五經》淪落了，連民間的忠孝節義與時節風俗以及一手唐餐好菜都丟了，攬着普世價值、多元文化，和身上的幾個錢、幾張文憑，華人小孩吃着麥當勞、壽司與risotto，白人笑你們白痴。

香癲力：陳云根用苦瓜拜神

賣港陳雲，唔識拜神，喺講粵語嘅香港，拜神係唔會用瓜(廣東俚語瓜等如死)、橙(諧音係慘)、梨(代表分離)、餅(諧音係病)呢啲被視為唔吉利嘅祭品去做祭禮。

陳雲之前擦晒中共鞋話幫習近平祈福保七一平安，既然陳雲咁鍾意老吹自己法力高強，我哋就成全佢！一定係佢用咗唔吉利嘅苦瓜幫中共祈福，搞到中共火箭飛唔起被全球恥笑！中共港共招安佢去求神拜佛分分鐘俾佢累死！

陳云根大逆祭天

呢D就係城邦派和陳雲推崇既華夏文化正宗，莊嚴無比既祭天

西褲，牛仔褲，卡其褲，運動褲，涼鞋，波鞋，皮鞋，boots，再套件淘寶古裝

祭天大典是帝王獨享的特權，亦稱「郊」或「郊祀」。《公羊傳‧僖公三十一年》載：「魯郊何以非禮？天子祭天，諸侯祭土。」注： 「郊者，所以祭天也，天子所祭，莫重於郊。」

陳云根非帝王天子，根本就無資格祭天！僭越天子去祭天係大逆，係古代係當係造反要凌遲誅九族的！

成日講華夏乜乜乜, 又話係乜野民族學者, 絕對係不學無術既神棍政棍！

連乜野人有資格祭天都唔知！

熱普城信經

我信唯一的陳雲，全能的國師，天地萬物，
無論有形無形，都是祂所創造的。
我信唯一的首領、皇上洋達、教主的靈童。
祂在萬世之前，由教主所生。
祂是出自教主的首領，出自光明的光明，出自真教主的真首領。
祂是教主所生，而非教主所造，
與教主同性同體，萬物是藉著祂而造成的。
祂為了我們人類，並為了我們的得救，從天降下。
祂因陳雲，由華夏城邦論取得肉軀，而成為人。
祂在本民前青政參選時，為我們被釘在十字架上，落選而被收山。
祂正如城邦論所載，第三日又出山了。祂升了天，坐在聖國師的右邊。
祂還要光榮地降來，審判MYRADIO及熱時。祂的神國萬世無疆。
我信國師，祂是主及賦與生命者，由教主皇上所共發。
祂和教主皇上，同受欽崇，同享光榮。祂曾藉葉政淳發言。
我信唯一、至聖、至公、從云教徒傳下來的熱普城。
我承認赦罪的課金，只有一個。
我期待的熱普城復活，及國師入政府做官。亞孟。

所羅門： wow

當左自己係天子

小碎步 竹咩加咩

竹蔗加茅根

拉

陳雲食屎

跟隨陳雲

收皮啦陳姓共諜

食藥竹山啦！

唔好睇小加泰集會

On9

係啊六四分家學生跟你，而家加泰集會D人唔再跟你啦
咁應該明白自己唔會ALWAYS正確，事實好多人都明所謂國師有時講野中有時唔中，岩聽咪聽唔岩咪算，本來世事都係咁樣，偏偏呢個國師又小鳩氣，D迷雲黨又周圍屌人